將軍澳車長俾人打

將軍澳線車隊列車員工主任tco同幾個列車員工督導tci出手打車長，車長逃出辦公室到隔離站長室求助，已報警
好似係因為政治問題。

推

支持車長！！！！！！

屌佢老母

diu呀

突發 將軍澳線聯署車長被打

集中推呢個post

員工督察
咁係咪姐係狗

狗鐵係咪想試一次萬人塞爆TKO 路軌

記得順手claim工傷

聽日遨遊將軍澳線？

支持車長

罷工啦

倒不如⋯

邊一邊黃？邊一邊藍？

支持車長他7.30罷工！